「石田為業喜非常，畫餅將來未見香；怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸。」

「石田為業喜非常，畫餅將來未見香；怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸。」

林鄭連個天都收你皮